監警會記者會

32 live緊

Really?

link?

無人知既記者會

求link

link啊

click "TV32"

有冇拎

？？？

推

終於有人開
推

又傳波比邊個

Push

pish

求文宇節錄

我都miss 咗開頭
記者依家問無number 點投訴

PUSH

簡單總結：警察冇number我吹佢唔脹，我又拉佢唔撚到

利益申報

好似呀ken

push

兩個無牙老虎吹水

商台：
1. 成立特別小組夠公平嗎？
2. 分辨唔到警員會唔會影響到調查？

問中信依家

屌你老母靜雞雞開會？

1.掟胡志偉格離
2.中信單野

中信呀!

就黎全日24小時都有記者會開

港台
1.投擲催淚彈是否合適？

然後全部廢話

無個人問責？

繼續射波

中信單野
簡單總結：收到投訴，完

投訴投訴投訴

義士!!
5個呀!!
林鄭答唔到你答到啦掛!!

會唔會主動調查中信

主席玩夠支筆未

Lm

監警會冇刑事 投訴科冇刑事
著住制服殺人都得
一狗包庇警犬

中信中信

冇number點投訴呀

推啊 唔好沉

無得投訴
大家當無事發生

主席： 冇投訴人就冇得跟進

唔上連登都唔知有呢個記者會

live

只係歸納投訴再比意見
咁有撚用呀

推!冇number點投訴呀

頭幾分鐘總結
我收到投訴。
點做？唔知。
其他野？唔知。

成件事唔撚透明

無number點投訴？會唔會有人涉嫌冒警？

問緊

岩啦岩啦

PSUSHSHSHS

蘋果好波

蘋果問緊速龍

投訴人俾人爆頭 姐係冇投訴人 姐係冇投訴！

蘋果問得好好

完善機制 人唔笑狗都吠

ho ball

唔show 委任證點投訴

蘋果問得好

問得太長

問得好

屌你老母，盲架？

問左乜, 返緊工聽唔到LIVE

投訴過有exp加乘

吊你點正視

所以今次點投訴?

問得好, 但問緊咩可唔可以講下? 睇唔到LIVE, THX

屌你唔撚睇新聞架?

唔show委任證同速龍冇no.

如果！！
如果！！

監狗會：話無速龍無Number 既確實證據

冒警問題
你入紙投訴啦。

我心諗，冇number點投呀屌你

問左速龍小隊無NUMBER
同埋警察唔SHOW PASS點處理

但無答到
淨係話聽到你地既意見

一句講哂 姐係要全民投訴

話會跟進

屌你老尾…都係避答冇no.

同林鄭一樣答法

/監警會今年踏入成立十周年，《蘋果》整理過往9年的統計數字，發現在現行機制下，每年只得3%至4%投訴最終成立，約九成的受罰警員只是被警告或訓諭。數字亦揭露警方視監警會的質詢如「耳邊風」，2017/18年度涉及行使警權的質詢，警方的接受率為0%；至於將投訴結果由不屬實改為屬實的個案，只佔總個案約1%。有民間團體批評監警會是「無牙老虎」，建議授權該會調查嚴重個案，以保障公眾利益/

講經咩 睇黎曬氣

推！

可唔可以問埋 幾時會有報告出嚟？

即係叫我哋投訴？

又射

班所謂「差佬」冇number又冇pass

咁佢地比人打係咪唔可以告人襲警先?

屌, 唔答咁開記者會托呀?

問題都未問完就搶住答

一個養廢物0既部門

晒氣
呢個委員會又係廢既

[和理非召喚]齊齊向盧偉聰追數(小額錢債審裁處)

有冇記者可以問下佢哋，明知警察唔會理監警會，好似好理過添，咁佢哋有乜用？

小學雞搶答咁

唔係刑事調查，成功率低=癈

呢個會再癈啲

個阿伯英文幾好

垃圾部門 聽黎都曬氣

只係交report 比黑警參考
咁有乜撚用

同林鄭一樣講埋哂d廢話

搞左個記者會就當交待左？
真係恰香港人係港豬？

應該混血？佢英文全名係Dr. Anthony Franics NEOH

監警會d人好無禮貌 成撚日都未問完就搶住答

笑乜春

ER ER ER
同笑

完

妹妹把聲好低B

喂好多片有拍到過份武力喎，點睇？
你可以照投訴，我地會處理
喂警察速龍小隊無冧巴喎，點投訴？
你可以照投訴，我地會處理
喂佢地無委任證喎，點知係咪警察？
你可以照投訴，我地會處理

平時應該上下咸網睇下報紙又一日
開個記招都廢過人

簡單結論，林鄭同一犬推個波比監警會，而監警會派出兩個吹出呀伯彰顯監警會嘅無能

笑笑笑
笑佢老母

自己人

笑下笑下真係好嬲打

Miss左
佢點答冇no呢單野？

根本就無用監警會

搶答比賽，嘩呢題我識我答呀我答呀

正如佢地嘅存在同埋功能一樣，冇人知

唉 又睇三角短傳

遊花園 好似係

有冇人知呢個垃圾部門點入行 好撚好做 印印腳收人工

嘩 3萬警力話唔夠人 仲要照顧 呢個會究竟做乜柒

垃圾監警

屌佢老味咩
呢幾日開埋曬啲記者會
成個政府竟然可以一句野都冇答過

懷疑係D差佬俾人投訴完
冇得做差佬之後轉過去做

佢話要證據 要片段
有先會考慮進展開調查工作

笑撚左,既然要搵人照顧你,你真係落左去又會比你"睇"D咩
根本就圍圍喂,仲話獨立
點解香港有咁撚多垃圾高官,垃圾部門

大概係：我哋未睇片wor, 我都唔知，如果真係我都好驚驚，會跟進，hehe

“全部都係廢話。”（林鄭，2019）

如果香港有包攬訴訟…警察死撚左

問乜

自己人查自己人，人唔笑狗都吠。

我地要埋牆頭草嘅民意！分好返d因果關係

入去睇下

再分享

我相信大家缺一不可

屌你老味而家先發現香港d高官真係好撚好做

識玩

個機構獨唔獨立都叫市民自己諗

屌你老母係咁講片片片
即場開條片比佢睇啦

唔通大大聲同你講唔獨立咩

成個機制根本就廢
今次多咗傳媒投訴相比上次佔中旺角

肯定啦 起勢咁打 又比人記你老母

大家有眼睇

攞啲片去轟佢老母啦

又話要fact finding
咪有大量片囉屌你

日日開埋呢D冇內容既記者會, 問咩都答唔到 你對住牆講啦.
哂錢哂時間, SEND個聲明出黎咪一L樣。

咩叫監警會呀屌你老母，剩係識聽投訴？證據又要自己搵埋畀你，問你畜龍單野竟然話會畀意見警方？被動到咁執撚左佢啦

有片一陣又話要check有冇做過手腳

究竟呢班人係咪唔睇新聞…朋友同事間剩係share d長輩圖

有咩重點？

照投訴左先啦

多謝你意見，下次全部都唔會有number

點解無落場

去咗變證人 無得處理投訴

佢話網上睇片都可以投訴
快投！！！！！